學生斥副校長奶共「屎忽鬼」誹謗入罪 理大判決書曝光

理工大學去年爆發「連儂牆」風波，多名學生代表因闖入大學高層辦公室要求對話引致衝突，其中4人分別被處罰停學、社會服務令及即時退學兼永不取錄。理大學生紀律委員會指控涉事學生4項罪名，包括出言譴責時任暫任副校長（學生）沈岐平和學務長莫志明，「你哋收共產黨錢收得咁過癮，舐共舐得你哋咁開心呀啦，屎忽鬼」，被指誹謗成立。

圖中為被理大學生誹謗為“屎忽鬼”既沈岐平副校長

圖中為另一位被誹謗為“屎忽鬼”既學務長莫志明先生

唔應該叫理大師長為屎忽鬼
屎忽鬼稱呼對師長十分不尊重

在此向誹謗副校長為屎忽鬼既學生深表不滿

舉頭望明月，低頭屎忽鬼。